（夾公仔撚）有幾多人中意夾公仔

唔係中意個公仔，係中意夾到個下成功感

利申：夾公仔界新手

有

未成功過

相約一齊去夾

成日夾 夾撚到成屋都係 而加無位擺

暫時最鍾意呢set
料，款都好靚

係邊夾？料好似幾靚

香港namco d款好核突

好鍾意夾，不過真係好燒錢

香港，台灣，韓國比較少夾
啲夾較到非一般咁鬆

反而日本相對老實啲
去親大阪都夾

我都係
大阪d職員見你夾左一陣都夾唔到 會主動行埋黎擺個靚位比你再教埋你夾
但係上次去大阪我見到好多撚屌香港人 錢都未入 一黎就拍個職員叫佢搞
我見到都嬲

大阪夾好開心架
夾到d職員仲會恭喜你
個感覺就好似佢係企喺你嗰邊
夾份跣鳩佢個老細咁

大阪有邊間好推薦
利申 怕比人呃未夾過

lm

點先為之比人呃 其實間間都一定係難夾架wor

我見日本人夾之前都會叫職員擺好個位先，仲可以叫佢地換隻公仔。

成日夾
之前100-150夾到一隻中至大size
而家難到要140-200先夾到

岩岩手癢又上網夾左隻XL壽司

我多數都係冒險夾
Namco太撚呃錢
Namco機佢set撚到爪力得1-2左右
冒險爪力起碼有4
雖然冒險d款舊d 但百幾二百蚊都保證取物
上面果套pooh我都係夾左200唔夠就齊一套

大阪一定去round1
心齋橋個間最好 人又多 氣氛又好又就腳
試過去梅田 係激安個棟野 冇人

但香港好似得Namco?其他都係伏機?

換公仔係冇問題
正常係d staff見你夾十幾輪都夾唔到先會開mic叫同事主動行埋黎幫你
但係好多香港人真係好撚核突
睇住對情侶一入門口見到迷你兵條女就話想要
條仔就即刻懶醒叫職員埋黎幫佢擺位
職員都黑面幫佢整
擺左隻迷你兵半個身跌出黎 係咁而逗一逗個屎忽就會跌
點知個撚樣成隻夾 最後跌返入去
我即刻吱一聲笑出黎

好多機都係namco機黎
不過冒險樂園較爪力會大D

香港除左朗豪坊 仲有邊間比較大同多款？

報到
之前冒險夾開，次次去日本都夾成萬yen, 專夾中小型公仔
不過呢兩三年好少喺香港夾lu, 太呃錢

我都係鐘意夾到個下既成功感
夾完之後當手信送晒比朋友